(有圖)以佢既姿色 大可以去做雞，但佢選擇做m記經理

sorry 冇圖

雖然冇圖，但邊間分店我就唔講了 費事比你地睇蝕曬

以你老母既姿色 大可以去做雞，但佢選擇做連登仔免費雞

負皮，block，上一頁

祝樓主老母比狗屌，樓主老豆比人爆菊花

我點解要冒咁大風險去偷拍比你地睇

咁你出post把撚

Show Blocked User - 銅鑼灣軒達巨

伯母可以選擇做m記經理
但佢揀左去做雞

其實真係唔明有 d 女咁正做快餐店

( Show Blocked User - 銅鑼灣軒達巨 )

自私食

其實好多m記妹都真係有樣有波

經典mk妹圖

系 明明大把人肯養

我有 但唔想益你地姐

葵興貿易廣場啲女好肥

雖然但是都用錯晒你就收一收皮啦

開post比人屌老母
咩心態

其實出去快餐店都好易望到

系你老母

你夠走入黎比我屌老母啦 我屌你老母

點解講到做雞好高尚咁

無圖又無種
我屌你老母

又話唔想偷拍又話有圖 媽我好亂呀

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係LIHKG 話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

where話唔想偷拍

岩先屌完樓主老母，想排多次但已經排到去深圳。樓主老母個閪開始爛爛地

屌你老母臭化爛閪咩

你老母俾狗屌

樓主祖宗十八代係下面比人屌緊

可唔可以幫幫手快d破300淨負評
今日未簽到

磨牙

咁撚串,玩單機啦柒頭

屌你老母呀

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

more

megabox?

睇黎樓主屎忽好空閒

高汁

多謝你比個機會我block 你

而家d人甘惡，無圖洗死咩= =

Show Blocked User - 吳榮春

你老母比狗屌啊樓主

但你係預左咁樣開post個個都會屌你老母
都照拎老母出黎比人屌 呢個心態先

[member] 聽閒條女淫底 中一定二已經玩緊兩王一后 利申 師兄 [member]

樓主又撚狗

咪博屌囉 仲同佢講經
嘥時間

佐敦白加士街m記？

呢個post證明猁撚個腦都係有啲問題

救樓豬老母

樣呢

屌你牙🤥

手足撚到班咸濕仔面紅耳赤

( Show Blocked User - 銅鑼灣軒達巨 )

死
全
家

銅軒係利撚你老豆都變鬼佬啦

真係on9 做雞有人讚 做m記有人彈

屌樓主老母條隊依家排到邊

祝樓主日日屌樓主老母

香港地不嬲笑貧不笑昌

agger,但近排少小見左佢

邊間？去觀摩下先

樓主 blocked

做雞又屌人做雞 正常返工又屌人唔做雞 痴撚線

垃撚圾

冇圖學人開

你老母冇圖

樓主好波 撚到班傻仔成隻狗咁

廢post 無聊冇嘢做就好啲落街

冒險 block得

你老母咁做雞唔等於其他人要跟

建生m 記

＝0＝

第一千個負皮我比嘅

快
我要攞成就：開post淨負評過一千

仲差5個負評

系

成就 達成！

( Show Blocked User - 銅鑼灣軒達巨 )

單機啦你

拎自己老母救人老母